俾建議點樣做好佢

P牌仔第一post，唔好屌得咁甘。
話係咪好勇又唔係，係咪每一次出齊發夢又唔係，和理非又做得唔多，咁可以點?認真覺得自己廢，有諗過死然後可以令手足更憤慨更多人出。922沙田，睇左片，個兩個俾狗捉嘅人當時企我後面，當時我猶豫左之後繼續跑後，如果救係咪可以唔洗又少左手足呢?我認自己有包袱，屋企本身窮，俾人拉左驚屋企人心理上頂唔住，又未必有錢去應付有關事項。去唔到太盡，呢個已經係一大敗筆。唔係想講自己做過d乜，但我真係好想見到更多和理非轉為勇武，更多人夠膽衝，我相信群眾力量可以打柒班狗，我以往都係和理非，但睇住手足俾狗打，721 831 新屋嶺，心態行為越來越激進。每個人都可以勇武，見到咁多令你唔安樂既新聞，點解仲唔升級?9 29 10 1 出嚟啦好嗎?一齊再突破心理關口進行抗爭，幾多個去幾多個走，打狗救人唔再係口號而係行動，齊上齊落。

希望有人會理下我，然後再俾下建議
或者直接唔推，推其他行動post啦

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢